有冇九龍灣朋友用緊SMT 1000mb

見平hkbn好多 又租hkbn 線 唔知穩定性如何

除左推銷
冇人答我問題

啱啱裝咗半個月，覺得出海速度比香港寬頻慢，不過我唔係住九龍灣

明顯好多 ？